好頹 完全冇動力溫書

唔洗返學晚晚㩒電話㩒到4 5點先瞓個人冇晒動力去學嘢同温書點算好

就快mid term 冇得唔溫

撳晒英文，博英文考好啲